呢條片真係無得頂. (舊片重溫)

跪求出山.
-----
順手轉發:
1. 如果係美國，d 警察死左啦

2. 好人好姐，暴徒唔冒警點會俾人打

3. 行得正企得正，怕咩掛個證俾人知身份

4. 冒警果班人收錢打人架，證據確鑿

5. 搞亂晒沙田，d 商場都係搵食啫

6. 有組織有預謀，斷隻手指收左幾多錢呀

7. 警察批出「不反對通知書」仲唔係煽動暴動？

8. 沙田係咁架啦，唔鍾意唔好入沙田囉

9. 冒警係咁架啦，唔鍾意唔好冒警囉

10. 咁唔鍾意醫護，有事唔好入醫院呀

以上全部都係抄網友
唔 credit 了